香港高薪聘警既目的

以前讀唔成書就做黑社會
宜家讀唔到書就做警犬
用錢黎吸引佢地轉做正當職業
實質佢地係點 大家有目共睹

黑社會算唔算係夕陽行業？